人民日報--美方要求中國關閉駐休斯頓領事館是赤裸裸粗暴干預中國內政，十四億中國人民怒火足以燃燒整個美國

上天將為平息中國怒火
再向這片大地灑落14天的大雨

怒火燒文件

又拉14億中國人落水，佢地有問過中國人感受嗎？

14億人民有幾多億浸住洪水？
仲燒得著咩？

十四億浸到變八億未

哦

14天唔夠淋熄咁多火喎，起碼要落足半年